4日假期唔去大路國家仲可以去邊？

黎緊有4日假期
唔想去台灣日本韓國同埋星馬泰既話仲有咩地方值得一去？

主要想去睇下景，睇下有無咩冷門地方巴打去過又覺得可以推薦既

有諗過斯里蘭卡，但4日好似唔夠喉

里約熱內盧

越南可以考慮 又近 嘢食又正

汶萊

柬埔寨

北泡

越南

越南visa會唔會好貴？
四日計埋搭飛機都無左兩日
去汶萊囉
有直航
個國家咁細2日半都夠

越南都開始大路啦

英國

鄰國

中國可以去桂林或者韶關

金門都值得一去，由廈門坐船去，都唔算好遠，其實個度都唔太算台灣

想坐飛機，可以去緬甸，只去仰光，行下街睇下大金寺

美國

汶萊其實轉機玩個圈就夠
4日一定太多 會好快悶

25+8 usd

唔該哂咁多位巴打既意見

而家偏向會去越南

越南visa 3百幾蚊
去越南機程仲快過台灣